崇禎上吊自縊身亡，就注定香港劫數難逃

老衲上吊自縊身亡，就注定香港福運將至

老衲認同